%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% \file       technical_task_lu.tex
% \brief      Техническое задание, лист утверждения отдельно
% \date       20.02.23 - создан
% \author     Соболев А.А.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[technicaltask]{../espd}
\input{../preamble} % Преамбула
\begin{document} % Начало документа
\clubpenalty=10000  % Это костыль против
\widowpenalty=10000 % "висячих" строк
\righthyphenmin=200 % Избавляемся
{\sloppy	        % от переносов слов
%
\makelistapproval{\titlemodelu} % C подписями заказчика и нормоконтролера
}
\end{document}
